其實賣相果啲女係咩心態

我係真心想知 因為一直都好唔理解

1 佢地唔會驚俾親戚/父母/朋友/同學 見到啲相？
其實會點面對 一諗就覺得好尷

2 如果作為佢地父母 其實會點諗件事

3 有無諗過賺完呢啲錢或者得到完呢啲名利利益之後既後果？
姐係全世界都會睇到你呢啲相 又或者一定知你係邊個
但係會話 (我知佢係邊個啊 賣相架嘛)

4 唔會覺得雖然無露點 但係成副身材都俾人睇哂
真係覺得唔cheap 咩
姐係除左男朋友睇過之外其他人都一樣有得睇

我會唔會認真左少少 不過有無人可以解答下

驚咩姐三點不露

三點不露姐 但波形 身材 個西邊都俾人睇哂
我自問接受唔到 會覺得自己好污糟

有人睇錢重要過其他嘢
都正常嘅
等如日本拍av果d都係咁
同埋可能有心理疾病鐘意seek呢種attention都唔出奇

無人買佢咪唔撚會賣囉
百貨應百客
市場有需求
你不如問下買佢地相啲人乜撚野心態仲好

你一個月人工幾錢呀

唔洗做雞有做雞既收入
又三點不露，其實無野好輸，某程度係筍工黎，不過真係要做就勤力d做，同埋好好理財，一老左過氣真係有排捱

咁日本拍AV又係咩心態

圈子唔同
有啲人父母朋友都係果類人

社會咁善忘 D女又個個差唔多樣
做返3﹑5年都賺夠錢買樓移民
事後鬼記得你乜水咩

我都想問埋一份 到底幾有錢無地方洗先會咁
留返黎食左佢仲好啦

搵食 問得依啲都係入世未深

笑貧不笑娼

你管唔到人

不過樓主個觀念 好比沙漠清泉
唔駛理解班垃圾諗咩

畀佢賺到幾隻地通 你黎黎去去得果幾隻
有d錢既都係會笑柒佢地

1 其實好多人ig都係日日影自拍相，我見到都覺得好老尷，但多人咁做對佢地黎講就唔老尷
2 可能人地冇父母呢，又或者其實唔多理，人地家事其實同街外人無關
3 人地做pornstar同av女優都咁做啦，知邊個又點？
4 做行runway model都係好多時成副身材比人睇，咁又cheap？不過前題賣相果的當然冇人地咁好睇咁靚。

跟本屌所謂「電子雞」既論點唔係亦唔應該係呢的個人價值觀取向，反而係應該屌佢地響資訊唔流通既情況下滾水魚買相先睇到買既貨原來係咁低質，比人發現仲要屌反人地轉頭話自己影既係藝術相好辛苦又話香港唔適合做創作香港已死咁既論調。

探討下姐唔使下下都咁喎

無本生利